<resources>
    <string name="app_name">laba3(ListView)</string>

    <string name="metalica_name">Metalica</string>
    <string name="metalica_genre">Трэш-метал</string>
    <string name="metalica_year">1981 год</string>
    <string name="metalica_description">Американская метал-группа, образованная в 1981 году.
        Metallica оказала большое влияние на развитие метала и входив «большую четвёрку трэш-метала».</string>
    <string name="metalica_info">Metallica давно вошла в списки лучших групп всех времен, причем
        слушают американцев не только фанаты металла. Даже люди, далекие от жанра, узнают их хиты и
        логотип, что неудивительно, поскольку музыкантам удалось выйти из узкой ниши и стать самым
        коммерчески успешным коллективом в стиле thrash metal. Альбомы Metallica издаются многомиллионными
        тиражами, и она давно пополнила Зал славы рок-н-ролла, по сей день оставаясь обожаемой
        бесчисленным количеством фанатов по всему миру</string>

    <string name="queen_name">Queen</string>
    <string name="queen_genre">Хард-рок</string>
    <string name="queen_year">1970 год</string>
    <string name="queen_description">Британская рок-группа, добившаяся широчайшей известности в
        середине 1970-х годов, и одна из наиболее успешных групп в истории рок-музыки. </string>
    <string name="queen_info">Какой бы термин не применили к группе «Queen» – культовая, легендарная,
        популярнейшая – каждый будет точно отражать отношение к ней поклонников и критиков. Музыкальная
        команда давно стала классикой, если так можно сказать о коллективе, исполняющем музыку в стиле хард-
        и поп-рок в сочетании с глэмом и джазом..</string>

    <string name="beatles_name">The Beatles</string>
    <string name="beatles_genre">Рок-н-рол</string>
    <string name="beatles_year">1960 год</string>
    <string name="beatles_description">Британская рок-группа из Ливерпуля, основанная в 1960 году,
        в составе которой играли Джон Леннон, Пол Маккартни, Джордж Харрисон и Ринго Старр. </string>
    <string name="beatles_info">Легендарная группа «Битлз» зародилась в 1959 году в Великобритании,
        в городе Ливерпуле. В самый первый состав группы входили Пол Маккартни (бас-гитара, гитара, вокал),
        Джон Леннон (гитара, вокал), Джордж Харрисон (гитара, вокал), Стюарт Сатклифф (бас-гитара),
        Пит Бест (ударные).</string>

    <string name="rollingStones_name">The Rolling Stones</string>
    <string name="rollingStones_genre">Блюз-рок</string>
    <string name="rollingStones_year">1962 год</string>
    <string name="rollingStones_description">Британская рок-группа, образовавшаяся 12 июля 1962 года
        и многие годы соперничавшая по популярности с The Beatles. </string>
    <string name="rollingStones_info">Легендарный коллектив The Rolling Stones создал массу популярных
        треков, которые не теряют актуальности и сейчас. Творчество участников гибкое относительно
        музыкальных веяний, но никогда существенно не менялось в плане авторского стиля.
        Основные мотивы музыканты черпают из привычного блюза, снабжая его эмоциональными оттенками и трюками.
        Коллектив The Rolling Stones стал неотделимой частью музыкальной истории.</string>

    <string name="acdc_name">AC/DC</string>
    <string name="acdc_genre">Блюз-рок</string>
    <string name="acdc_year">1973 год</string>
    <string name="acdc_description">Австралийская рок-группа, сформированная в Сиднее в ноябре 1973
        года выходцами из Шотландии, братьями Малькольмом и Ангусом Янгами. </string>
    <string name="acdc_info">"AC/DC" - одна из самых знаменитых групп (вокально-инструментальных ансамблей)
        в истории рок-музыки. Начало берет в далёком 1973-м году в Австралии, позже перебазировалась
        в Англию, затем в США, так что уже не понять, к какой национальности эту группу причислить.
        Практически все музыканты, кроме барабанщика Фила Радда, родились в Великобритании,
        так что в принципе эту банду можно считать английско-шотландской.</string>

    <string name="gunsNroses_name">Guns N’ Roses</string>
    <string name="gunsNroses_genre">Хеви-метал</string>
    <string name="gunsNroses_year">1985 год</string>
    <string name="gunsNroses_description">Американская хард-рок-группа, сформировавшаяся в 1985 году
        в Лос-Анджелесе, штат Калифорния. </string>
    <string name="gunsNroses_info">Guns N’Roses — легендарная рок-группа, на песнях которой выросло
        не одно поколение. Редкий поклонник музыкального жанра не слышал хит коллектива под названием «Don’t Cry».
        Популярность композиции не стихает уже десятки лет. Команда, которую собрал Эксл Роуз, отличалась
        склонностью к скандалам и была олицетворением слогана «Sex, Drugs  Rock n Roll».
        Несмотря на то, что группа выступает на сцене и сейчас, после внутренних перипетий ей не
        удалось повторить былой успех.</string>

</resources>
